[行路拎][直播] 真。行路上廣州-後記

要睇翻Day1-3 同Day4

[行路拎][直播] 真。行路上廣州

路線

恭喜曬巴打
任務完成

掌聲鼓勵

皮已正

好熱血，好唔捨得
麻煩樓豬行返落香港，等我有啲寄託

恭喜哂兩位巴打

恭喜巴打 追到live
廣州建議都係腸粉 同埋有個地下步行街都可以去行下 今晚好好抖下

恭喜兩位 好勁
你地路過我鄉下
我無諗過可以行到番去

巴打快d係廣州食好野

加油

正皮

揾緊酒店 轉頭報告下

叫隻o靚，獎勵下自己？

辛苦哂

今日食餐好既 揼個邪骨叫個靚雞慰勞下自己啦

🎉🎉🎉🎉🎉

今晚諗住呢間 因為廣州星期六真係無咩酒店可揀

多謝大家見證呢個旅程

再行翻去我地會斷腳
下次到你！

應該會聽日去行下 而家咩都未plan

按下腳就算

多謝你支持

冇力叫

打車約16元

不要說了

行完之後要搭車

巴打同強力Ching 好勁啊！

正！

晏少少打翻D感受
而家搞埋住去食野先

食佢餐好既
腸粉

等睇好野食

好勁好熱血
經過埋我鄉下
今晚瞓返餐好

好有香港feel

樓主

其實去廣州東一帶
你係去番開發大道果便坐快28出去
好過係文沖坐5號轉1號

如果早少少見到你會行青年路一帶就好

由頭追到尾
恭喜巴打

7仔賣既野係咪差唔多?有冇特色野?

恭喜曬 ,兩位巴打重未醫肚？

好波！ 去按下腳

回程行返去

其實強力ching個背嚢咁重放左乜野

算啦 都已經行完 我唔理啦

有少少唔同既大陸口味

一陣按

按雀

佩服

揾到間青旅係私樓個到
完全唔知點揾個間野
搞左勁L耐先搞到

而家先去揾野食

已經曬到兩節色

電腦，一對鞋，三套衫，同日用品

唔知電腦做乜勁

係咪就係呢間銀記？

係依間

好垃圾 竟然唔係行到去廣州市中心

最少都天河/越秀吧

等於廣州行去香港 終點站係上水一樣

有D肚餓，11點終於食得野

我覺得去到上水都好勁

有好推介 ？

介紹翻我個好戰友先！ ！

戰車！全靠佢減輕我腳既負擔我先捱到咁多日 但強力ching全程孭袋真係好撚癲

巴打好波 追咗你個po幾日

恭喜樓主

推
利申係廣州

多謝你 打緊行後感

有咩好介紹

痴線 帶電腦

後記1-強力ching

其實強力ching真係好勁
佢整個路程都面不改容地一直帶住頭
帶起成個速度，如果唔係佢
應該十日都去唔到廣州
佢仲要係扁平足，有扁平足既人都知
長時間咁行其實好痛好辛苦
而佢基本上冇出過一句聲
反而我呢個廢J

係第三日既時候 我一起身就知隻腳好唔妥
左腳腳根好似拉傷左，成個速度勁慢仲拮下拮下咁行
強力ching二話不說，我幫你拎埋
一個人拎住20KG去行，真係痴撚線
如果我係女仔，真係會揀佢
利申:非Gay

如果想識強力ching 歡迎pm

THIS

Not

果然強力
好厲利

按全身先瞓

你行黎睇下

真係好勁 又型

青旅有門禁 今日按唔到

恭喜

擦出愛火未

我係你就幫強力Ching按按佢啦

後記2-原因
好多人都問我點解要行
其實開始既時候係見到有朋友由柴灣行去屯門
覺得佢地好勁
因為平時都鐘意行路 就好想試下
又諗，既然要行
點解唔挑戰個難度高D既？
就膽粗粗問下身邊有冇人想行去廣州

點知身邊既人都係癲 之前個fd本身plan左幾個月之前行
但因為佢有D事最終去唔成
於是幾個月後既而家
就同強力ching完成左呢個旅程

呢個旅程，我地辛苦過，肌肉酸痛過，想放棄過
但
絕！對！無！後！悔！過！

巴打可唔可以post 你ios health 個app 度寫你地每日行左幾多步

成班都咁鐘意呢D既

完啦好嗎

好痴線 仲要孭住幾十k

lm

強力ching孭 我係拖

攰了 聽日再打埋其他後記同埋廣州遊記

強力ching真係好強

邊有可能

佢下面寫我咁打返出黎姐

怪唔得唔叫雞啦，原來愛上左強力
又熱血又浪漫既旅程

顛佬 好佩服

樓主成程大約使左幾多錢？

強力清好man 呀

好撚痴線但我中意

好正好熱血

追左幾日
兩位巴打都好勁
強力Ching真係好強

終於追晒，恭喜兩位巴打完成壯舉！衷心佩服！

簡直係壯舉

J死人咩
等我幫你舔腳

追到完場 熱血遊記好好睇 兩位巴打都超man
會唔會有下次？

巴打好波

好波

岩岩先訓醒 攰到仆街
聽講香港打風？

好勁呀 留名支持下次行第二度

八號風球

就算有都無咁快架啦 隻腳唔比我咁做

可能香港行下先

腳仔按摩 ？

多謝你既支持

我都好強

不要企圖愛上我地

想識 ？

大約1000左右

間青旅

好似普通住宅咁

巴打今晚搭大巴定高鐵翻黎？

係 所以琴日揾左成個幾鐘

應該搭火車，高鐵冇位

今日第一餐

好man

水都出曬啦我

炸魚皮

車同飛機都係世界上最好發明之一

係好撚man

抹翻D口水先

但浸左湯

強力真男人

好想瘋狂比佢拉

見到鄉下極度有親切感
Ching好波

利申：鄉下麻涌大步

兩位巴打今日會行廣州邊到？

行到好攰，唔係好想行

推咩

好似經過好多人鄉下

而家漫無目的行緊

有冇可以推介下唔太洗行既景點

北京路步行街啦,有餐廳有小食有書店有商場有cafe

明知故問

拉車唔係仲攰咩

個拳頭邊個打邊個？
唔會J錯

重點係呢面都開始落大雨

我唔識我唔識

唔會呀，因為孭袋會將個重量集中係腳到
但隻腳行咁耐已經好攰無力
所以先分擔去手臂到

你想J邊個先

咁咪岩囉,要避雨就入商場行,果到重有個廟,但係我唔知入去洗唔洗錢

想推咩咪咩囉

你腳，強手

Starbucks 9hea中

以前成日去，如果夠膽食大陸海鮮，夜晚可以去黃沙海鮮市場食

個個都J強力ching

應該過一程就翻香港
呢幾年大家都攰

幾年？？
係西非行左去廣州咩

準備翻香港了

覺得外國人去中國好勇！又唔識語言又辛苦
連買張車飛都好難，幫一幫左佢地

LV果個好似幾令仔

淨舔唔按
強力ching, 比我為你服務啦

翻黎啦

Welcome back

adore好撚正

後記3-感受
係上到火車呢一刻
我到而家都唔信自己可以完成到呢個旅程

就好似呢件事本身係一件遙不可及既事
而我同強力ching兩個一步一步將呢件事變成現實
行既時候其實好多次想放棄
好多時諗搭車咪算，踩下車都無所謂啦
但我覺得既然要做，就唔可以違背自己
如果連自己都對自己唔誠實
以後既挑戰點樣面對？

雖然速度好慢，亦delay左一日
但最後我地都完成左
真係好感動，想喊

整個po雖然好似分享比大家
但對我黎講卻係我地兩個一個熱血回憶記錄

恭喜巴打

LANA DEL REY 海報 有Taste

靚啊5p仔

擦出愛火

翻到香港了，再次多謝咁多位支持！
希望下次再有直播

快啲再行過